開槍嘅同警察應該係兩班人黎

睇片，聽聲

民主破壞左可以重建
死物無左最多可以叫fed印錢重新再起過
人死左就係死左

今次完全唔知點收科

小心五毛分化

咪守國會既特工囉

應該係，班美國警察仲會開路比示威者入去示威